原來係醫院檢疫期間逃走 最高刑罰都係$5000及監禁兩個月

警方表示根據法例，如任何在醫院等場所內被檢疫或隔離的人逃走，即屬犯罪，可判處罰款5000元及監禁2個月。

確診左都有$5000，罰$5000咪當無袋

仲有一定係初犯，再認罪
分分鐘社會服務令都唔使

李運強，快d揀間警署自首啦

走犯都係判咁輕？？？唔怪之得四維走無戴口罩都5千蚊啦！！！！

如果係黃絲，doj會加控你危害國家安全

香港真係逃犯天堂

應該係監禁六個月
29.出入限制
(1)任何人不得離開該人被檢疫或隔離所在的地方。
(2)除衞生主任外，任何人不得在未獲根據第31條給予的書面准許下 ——
(a)進入另一人被檢疫或隔離所在的地方；或
(b)進入或離開受隔離的地方。
(3)任何人違反第(1)或(2)款，即屬犯罪，一經定罪，可處第2級罰款及監禁6個月。

熱愛射檜、高尚呈醋

on9 政府, 要告就告國安法

說好的國安法呢

玩政治玩左一年
防疫捉個醫院病人都捉唔到
扮黑警有數嘅洗諗咁多群組出現
淨係識得用599g搞黃店搞黃絲

第5真係無敵

記者根本要有位就問"會唔會以國安法拉條友"

共府出埋錢幫你醫武肺病都要走佬，係咪醫院伙食唔掂